德軍火商拒絕售武予香港警察

據悉，香港警方的MP5槍械由德國Heckler & Koch（H&K）供應，H&K是全球最大型槍械公司之一。民權觀察16日晚上在Facebook專頁發文指出，英國報章《獨立報》去年底曾經報道，H&K不會再將武器輸出到不民主及腐敗的地區或國家（原文為 "no longer supply undemocratic, corrupt countries"），因為與這些地區交易，難以向政府取得出口許可。

In November last year, a report from German news agency DPA cited an unnamed manager of Heckler & Koch as saying: “We only want to deliver to solid countries – that means unequivocally democratic, definitely not corrupt, and in NATO or close to NATO.”

Old news

做得好

五毛係咪好驚下個到你就無糧出

經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、民國復興、群龍共舞、優美開始、Coffee@、JR、RedBaron = Epiphany、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東